試當真(游學修/蘇豪/許賢/火柴/Locker/Jessica/阿慈/Eddie/Ellen)(8)

試當真Trial&Error

為2020年10月18日創立，10月26日正式開台的youtube頻道。口號為「認真試下，試下認真」。 頻道主打試映劇場(一、四)、試音片或試睇電影會(三) 及試當真謝票場(六live)。

頻道首條正式影片為《寫實的天能》。 講述豪哥如何逆轉時空成為時間的一部分。 頻道首條合作影片為《Channel需要女》， 講述頻道試圖與不同女藝人尋找合作機會。 頻道最高觀看數字影片為《那只塞駿業里》， 透過歌曲講述觀塘人上班的慘況。

頻道會員可以觀看直播重溫、粗剪及ng片段、成員vlog及心事台live(只保存24小時)。歡迎加入會員。

成員有:
游學修(阿修)：
蘇致豪(哥)：
許賢(腎仔)：
火柴(chet)：
林家熙(locker)：
陳苡臻(Jessica)：
倪安慈(阿慈):
Eddie:
Ellen:
YouTube Link：
IG Link：
Facebook Link：
Mewe Link：
課金 Link：

post 1:
post 2:
post 3:
post 4:
post 5:
post 6:
post 7:

lm

Yanny

試映劇場《我無野呀》｜試當真
日期：2021年2月8日

試映劇場《我無野呀》｜試當真彩色 | 2021 | 關係、恐怖、術語 | 粵語 | 中文字幕 | 7’ | III級

故事簡介：女朋友習以為常地「無野」，男朋友決定要她明白何謂「無野」！

演出：
Yanny @yannyyc
Locker @locker_94
蘇致豪 ＠official_sochiho
許賢 @official_huiyin

咁快開

夢到男朋友同老細一齊有咩解讀？

LM

Lm

Locker做戲真係好掂

試當真入面應該佢最撈得起
靚仔做得戲又可以鳩

豪腎做唔到主角 主持又唔啱 應該都係做返幕後
Ca姐暫時太花瓶

小薯茄化相當嚴重
冇晒以前啲鳩味

開始有人反 好快會收皮

竟然有埋yanny
有冇人同我一樣純粹睇女

yanny d戲好屎

佢演到咁樣 , 如果隔離個個唔係 Locker , 而係伊波拉既黃秋生 , 仲要伸脷舐緊佢塊面 , 都算好演技既

咁都屎？咁多條女仔佢已經算最好

條片幾好吖 我就係鍾意佢地試多啲唔同嘅新嘢

好好喎

yanny最後果下忍到笑勁

yan b演得好好喎

我覺得佢地似係想搞電影意識流，做緊實驗，踩緊鋼線

其實我都好想睇返啲豪腎嘅痴線片，不過佢哋個channel似乎唔想重覆以前做過嘅嘢，係得返試音片有以前陣徐

豪腎點會做唔到主角,三十六歲咪佢地兩個做主角
只係佢地拍果d都係小眾野黎,冇咁大觀眾群

係
所以我先咁鍾意三十六歲果條片
btw,有冇人知點解三十六歲果條片會係海美灣拍

鳩撐毛LM

我指出面啲劇同電影

我覺得殺九豪拎完左個idea改左個風格之後
係有種cap味 金剛crew味係到

睇過之前荼毒室個live就覺得係因為佢地只係為左搞笑而拍戲,本身冇果種做演員個修養

有興趣可以睇埋呢條
「吓 叫我做戲你無嘢吖嘛」

近期啲試音片都唔撚掂 暫時最正係《平權演員》

唉 宜家啲片真係好商業 無哂個人風格
今日條新片主題幾好 不過拍出嚟好平淡

呢度真係笑到癲
叫我做戲食懵你啊
所以佢地話網片先適合佢地我覺得都岩

呢位fans太有才~~

佢好撚勁 之前又整the office同埋friends嘅開場

啱啱開始睇返金剛crew
呢個妄心站系列好高質有4集

下? 唔通佢都識讀心術?

屌第1次睇, 好正好ON9

呢位fans睇嚟都有返咁上下年紀 用90年代頭張德培Rejoice廣告

上個po都有巴打講過試當真好多老嘢睇㗎
老嘢係指25-45

Creamy第一次奸角演出

召喚LD發

從自己做起

冷門嘢平權演員 uber爸爸 拳皇媽媽 幸福的36歲 cyber punk2021 再見豬豬全部都好出色， 都未計熱門個堆片 其實個channel 開咗3個月多d已經咁多高質片又hit依家佢地試新嘢姐 唔洗失望住喎。許賢都講過其實出片密 好處就係今次衰咗好快可以到下次覆卓。

睇留言，試當真好似想招攬佢做剪接？

同意呀 以前舊cap仲多片啦一日一條
班"老觀眾"話以前d片好睇好多果陣咪又係渣住舊cap拍得好，多人睇d片黎講

推
大家都要學下做高質fans

咁樣都會小薯茄

得頭果一幕係小薯茄姐
之後啲痴線野小薯茄唔會寫得出

唔知算唔算offtopic，阿莎家姐入咗華納

佢係靚啲嗰個定係屎戲啲嗰個?

陳蕾《娑婆》MV女主

小薯茄d gag真心唔識欣賞 由其係高ling

佢係冇咁屎戲又冇咁靚嗰個

呢個kaytse都係老野

阿姿而家撈埋唱歌

薯茄綜藝好睇過劇

不嬲唱開歌

個日去拎衫
係我後面係中年夫婦一人一件

原來狂舞派3都有豪腎

上個禮拜煲仇老爺爺原來已經有locker

岑珈其老婆之前已經成日沖涼唔過水

佢地去casting笑到仆街

想問呀慈係咪正式加入咗？眼大大又有波路

成日攻擊自己村莊

我請你返嚟
淨係識攻擊自己村莊

[off topic] 想問下呢個係咪阿姿個youtube channel?

試睇電影會《閃亮人生》｜試當真
2021年2月9日

0:00 開場白
0:10 不吉利的情境題
0:30 電影簡介
0:56 為何能成為朋友？
1:42 令人難受的幽默
2:05 沒有同情心才能成為我朋友
3:08 港版選角幻想

歡迎留言分享你心目中的選角
講講你下次想聽的電影
多謝！

今日星期二

豪哥post錯定點

早左出片嘅動機係乜?

第幾人？

早左一日喎
聽日有新節目？

59：30

試當真格鬥排行榜

我覺得等佢地official ig follow左佢地ig先叫真正加入
阿慈有觀眾緣 但live個feel似係仲試緊水溫
過去2 3次live明顯修哥有啲唔好既feel

豪哥對住林嘉欣紅都面晒
唔怪得知喺條片要定格咗豪哥

Cap盾親身落場導戲
名符其實群眾戲

話說依家cap盾去咗邊

修哥話欣賞阿慈嘅，話當初需要女之後，啊慈份cv最有誠意。

我而家先聽到修哥條錄音

仲向果個post到係咁反擊 梳

正常都唔會理啦，俾反應去駁盲反嘅人根本害咗佢地

好似話繼續做緊幕後

我唔正常架

我睇唔過眼個樓豬 話其他channel好笑
但係舉唔出例子

熊仔頭、Armchannel、小薯茄重覆又重覆

金剛crew, capTV 翻睇又翻睇

我都想香港有多啲創意channel

呢排狂睇反正我很閒 笑到我

反正我很閒有d片好明顯拍到左翼思想出嚟，又好好笑

林嘉欣咁靚都係排第二咋

真 有深度 有message youtube channel

數位列寧 講 Surveillance 簡而精

阿莎靚好多

又有新片

《Mox Bank特約：寫實的天能 II 》｜試當真
2021年2月10日

彩色 | 2021 | Mox Bank特約：寫實的天能II | 粵語 | 中文字幕 | 7’ |

故事簡介：網絡紅人回到過去阻止第三次世界大戰，逆行途中竟發生重大意外。

演出：
蘇致豪 ＠official_sochiho
許賢 @official_huiyin
游學修 ＠neoyau19
Jessica @krisssica
火柴仔 @matchachet

原來去旺角 科學園就係拍呢條片
唔計廣告個位 呢條片係幾正

mox bank
留名等睇又有人話佢地幫藍店賣廣告

出片時間跳晒制咁，搞甚麼飛機！

唔係渣打同誠哥架咩？

會唔會係聽晚年三十
冇人返studio up片
所以堆曬d片喺一至三？

呢個廣告真係要推

上星期黃店 要支持
今個星期渣打大客 要更認真支持做靚條數 供養豪哥

個plot twist幾好

仲可以ff豪哥同Jessica結婚

攜程有份搞
時事台班人隨時又跳制

channel好多廣告

佢地係極端分子
haters gonna hate

JET訪問有得睇啦

有冇人覺得試當真跟本唔好笑

各連登仔、各youtuber、各digital marketing公司，及各有興趣落digital marketing廣告嘅公司，我gut feel覺得，都係時候諗下，連登呢個討論區、一個唔健康嘅討論區，究竟應該點行落去。

再畀連登搞死啲channel/媒體，莫講話想搵人洗錢賣廣告，直情連搵人創作廣告都冇。

豪哥同好多女做螢幕情侶

今次呢條片當係試映劇場定係廣告片唔計?

佢哋今次嘅目標係上星島做訪問

咪撚理啦

正常都計，當係嗰個禮拜其中一條劇場片

MOX 銀行
MOX 銀行的公司名叫「SC Digital Solutions」，佢嘅股東有大家熟悉嘅渣打銀行，PCCW，HKT 及 Ctrip（攜程金融），係股東來講間間都係大公司，而且有銀行界好耐歷史嘅渣打，及電訊嘅 HKT，香港人應該都比較安心，唯一失分可能係有啲人未必鐘意有中資 Ctrip。

股東：渣打銀行，PCCW，HKT 及 Ctrip（攜程金融）

修哥上幾次LIVE先屌渣馬
仲話屌走D哂客

唔知點解睇完諗起雪條潮文

今日條片冇寫試映劇場，聽日應該仲有片
我估佢哋係琴日剪唔切廣告片，所以調轉次序出咗試睇電影會先

廣告唔會剪唔切 最後實要比客睇咗先
應該係個客指定條片要今日出

笑撚死

心水清 巴打做廣告？

Youtube冇得排定時間出片咁on9嫁咩？

正常都唔會諗廣告片剪唔切啦
仲要大客

伽藍條廣告片好睇D, 今條麻麻地, 係一開始豪哥逆行幾好笑

你清朝人？

淨係最尾油殼手扮國貨城hsbc真實客戶個位好笑返啲

我諗係因為伽藍少啲制肘 佢地輕輕帶過廣告內容

但係今次講多咗個app啲嘢 難啲發揮 少啲笑點

同埋續集一定差啲架嘛

應該聽日仲有片 佢地冇將今日條片擺喺試映劇場個playlist度(？)

修哥新片好似靚仔咗

我覺得擦鞋左少少

呢度唔興呢啲架

天能2豪哥仲係逆行緊？

天能2係前傳

點解呢排豪哥啲喊戲咁浮誇不過好好笑

佢呢排個偶像包袱好大

唔知今日仲有無片

又有片

CA姐D戲好咗

係…………有嘅

試映劇場《拜年教室》｜試當真
2021年2月11日

彩色 | 2021 | 實用技巧、禮儀 | 粵語 | 中文字幕 | 4’ |

故事簡介：如何在農曆新年不失霸氣？

演出：
蘇致豪(哥) ＠official_sochiho
Yanny @yannyyc
Locker @locker_94
阿慈 @ngaionchi_kathy
游學修 @neoyau19
許賢 @official_huiyin
Jessica @krisssica
岑珈其 @kakisham
火柴仔 @matchachet

祝各位ching大家咁話

又做戇鳩仔

大家咁話

Yanny係咪會加入試當真?

夠啦！你地重重覆覆！

你哋都冇活用到

笑撚到din

放完假番到公司知點玩了

你要活用到先得喎

Locker癲撚到
啲女好戲咗

今次冇咁好笑
CapTV 吵架教室 好笑d

仆街啦年三十教大家講呢啲
聽日拜年班後生就不斷loop
都冇活用到

開頭見到Locker就笑到痴線

牙慈

腎仔屌豪哥嗰段笑死

悶到

想問吓「早晨！」呢句嘅出處係邊條片

仲要locker勁fit

大家咁話
試當真仝人有Yanny?

試睇電影會

舊片補上

呀慈好撚大波

Jessica個樣係已經忍唔住笑

腎仔

成條片淨係留意阿慈
仲要著短裙

牙慈比豪哥一巴推開笑死

勁淫

d 片見撚到yanny 唔想睇，屌啦星

「早晨！」

-LD發 《天能》

唔係寫實的天能早啲咩咁

Jackie真係好正
好岩鳩片

幾時客串下試當真啊
始終都係覺得jackie 最岩試當真

屌

慈宜個LOOK真係

但真係肥左啲

一早客串過啦
唔啱channel

游學修差d批到yanny 一掙

阿發

慈同Yanny加盟了？

成日形住creamy最尾會出現

是為了Jessica睇試當真的片嗎？

yanny變常駐?

對波大到

阿慈俾埋頂帽豪哥

支持腎仔接洗頭水廣告

條腿都好J, 又白滑又淫

玩假髮嗰段係咩片

腎爆粗個樣好似想笑想笑咁

有幾下以為佢忍唔到笑

voice message 的意義

爆粗爆得咁好聽

應該有嘅
不過最尾都要修哥親自走一轉
辛苦曬

好笑！

呀慈真定假架

yanny短髮真係唔得

長髮靚D

短髮本身都正 不過走晒樣
31歲 仲唔知有冇報細

試當真仝人包括YANNY?

ig 一日未follow
我諗唔算啩 半加入囉

其他人做唔到 爆粗超好笑

應該唔係 順便姐
珈其應該係唔係一齊拍 所以冇份

麻麻哋 炒冷飯

係地下執返上嚟

珈其僅有嘅一場戲係得佢一個人入鏡
佢拍嗰陣應該係對住個studio屌空氣
之後後製先再剪埋一齊

一齊口噏試當真仝人喎 係加入㗎啦 爭在幾時謝票場講咋

豪哥隻手

阿慈就一早預左會加入
yanny都有份反而覺得意外

係 ，唔係幾熟呢條女，有d odd

睇睇吓就熟㗎啦

罪你睇仇老爺爺100次

罰

啱啱睇返舊片,腎仔依單咩料

話說captv係咪請人 買起佢啦不如

波波慈

有條片講香港足球隊比賽 佢去排隊買飛

本身係豪腎訪問人
最尾腎仔比人訪問返

有冇大家咁話sticker

修哥喺之前今晚修你皮講過好欣賞yanny channel 啲跑馬式煮嘢食片，話估唔到佢可以咁鳩

好似鳩答話咩多謝屋企人叫佢起身

想睇返

屌豪堅真係認真又得搞笑又得,認真搞笑都得
如果唔係佢兩個我都唔睇試當真

一開始我都係咁 睇睇下發覺修哥都幾正

學舌鳥個陣睇得出鳩嘅功力

修係鳩得起嘅，但係親和力都係豪腎

陪笑教室經典

笑死 條片借啲易抽水 但佢哋真係好撐本土足球
好鍾意佢哋舊片

今條片好似點解好笑

估唔到chok巴都係度

第一印象 永不磨滅

慈

有班on9仔好撚鍾意見有新女加入就踩咗先
Jessica到阿慈再到而家yanny

Yanny咩事

今個星期條條片都炒冷飯，慳水慳力

做呢啲慳水慳力呀嘛啲人又受呀嘛，你睇下新片係明炒冷飯架喇但係啲view數上得幾快

都要睇下邊個做嘅 好睇咪得囉

佢哋已經預視埋大家會loop「大家咁話」所以叫埋珈其上嚟講多次

同求！

腎果種喜感真係

扮虛偽

認真鳩噏..

呢班乜來

點解樣衰左咁撚多

個樣好似執過

阿慈波仔

有無大家咁話sticker

中指通介紹開av女優

其實係咪呢套sticker 已經冇人再整
我鐘意呢種style 多過淨係得個人嘅cut out 咁

但係珈其屌人地重重複複嘅時侯
佢自己都將重重複複段嘢重重複複咁用

signal嘅

我都想要套係得d深印象既對白
覺得好多都好濫
有冇認真毛有心搞套

ching 你係邊度搵架

mewe group有人send

而家fb group 成日見到嗰套真係好劣
見到啲字歪黎歪斜都唔想用

試當真IG正式follow阿慈 雖然麻麻地佢
btw都恭喜晒

阿慈 每次睇到佢 都有種塞爆佢個嘴既衝動

阿慈幾好呀
演技可以再磨練
但個人都幾討好 傻更更咁

阿慈正式加入？
ig follow埋

係 佢真係幾正

有無link

「我屌你老母呀！」

大家咁話！

靚仔？

所以先做到豪哥應佢 大家咁話 呢個效果

「我恭賀你」

#232

屌 原來修哥扮得咁似

有冇tg版

叫豪哥做爸爸

新一年祝大家
大家咁話

向認真毛群組見到

轉自mewe

阿慈某D LOOk係幾正
但有D LOOk又顯得佢唔OK

LOCKER好似同游學修一樣高

174

個橫切面

話晒第二次用呢句
油殻手有無俾翻稿費佢

同求^^

留明，支持修仔

有冇講粗口果段

今晚有謝票場
仲以為過年會停添

真係打牌

豪哥麻雀大師班

腎仔上個禮拜講咗有喇

天能2已成condom

慘

而家又有返
豪哥mon緊po

試當真謝票場 第16週

節目內將會放映本週作品《Mox Bank特約：寫實的天能 II》、《我無嘢呀》、試睇電影會《閃亮人生Intouchable》及《拜年教室》，並設有映後分享及Q&A環節 不設劃位 *直播後完整重溫會員限定

個po豪哥開嫁食懵你呀

Yanny ?

Kayan9896終於上謝票場

叫返kayan9896上嚟咁九唔撘八

Kayan 同locker ?

叫唔到達哥上黎

達仔你同我上嚟！

似啦

諗你老母啊!

頭先問去市集
Locker個眼神

Kayan 唔化妝成個黃洢文咁

慈對腳

原來呢個係 Kayan9896

咩嚟？

肯定有嘢啦，成班係咁抽9 locker

locker同kayan9896

兩個真係有嘢

唔使問
100% 係

一齊左好耐啦

今日好正

kayan唔係有仔

Locker : 唔會啦

睇locker 啲反應 肯撚定啦

1分鐘入面loop左19幾次

kayan好正

抽到乾哂

好似係Ca姐

個氣氛尷能到

牙慈都有仔

呀慈o380

呀慈漏口自己都有仔

有唔少人見過佢地拖手行街

TVB 廣告

排名

kayan9896 = 阿慈 > jackie > jessica > 陳穎欣

堅?

身邊有fd見過

修

LOCKER識食BTW kayan9896 IG冇左舊仔啲相咁應該堅

修哥好正

火柴warm

分咗喇 Kayan del曬啲相

肯定有嘢

阿慈真係好正係咁食

分手無耐咁快一齊

即係試當真之後嘅事嚟？

套戲揚眉

on9仔

建議大家可以學修仔咁提示戲院啲契弟觀眾，唔可以姑息呢啲人

Locker哥梗係識食，食過唔少好嘢
同Jace都好似一齊過一段時間，唔知點解後尾散咗

又睇唔出喎

Locker你顧掂你自己先啦 係出自邊條片?

一日嘈到黑

locker笠水呀

我都麻麻地佢
睇佢ig就覺得佢份人好假好扮野
anyway恭喜

想同jessica 瘋狂做愛大戰3日3夜

係
佢地第一條片出個陣9896仲同緊ex一齊

一月大片原來係狂舞派3

Where is ld發。。。。

幫豪哥tag返條片先

咁片場風雲2咪又要delay

其實你地點睇火柴喺live到透過搖鏡頭去俾反應
我見頭先有人屌鳩佢呢樣嘢

許賢讀課金嗰句 你講乜撚嘢呀，從來無人...
又係出自邊度

明明就係一樣好好既互動
不嬲d人都係雞蛋挑骨頭

年初四的正確樣孑

Captv嘅年初四 之後修哥做埋解讀

感覺佢太刻意想融入

年初四的正確樣子

頂
我兩條都有睇過，但成日唔記得啲經典對白

我又唔太鍾意
係佢地頭頂加字好笑D

佢喺live個定位幾好 夠中肯
睇佢講啲嘢似係成日mon po
但係暫時喺演出方面未係好深印象
都係個句 比啲時間喇 修哥都講過冇邊個好似呀慈咁有幹勁

呢段真係正
暫時都未出返呢d style

牙慈係唯一一個可以同牙修開波仲要不分上下

鬍鬚簿！ 記事佬！

但佢攻擊自己友村莊真係好正
雖然今日俾腎仔話低莊

你嘅攻擊好低莊呀

啲火花好睇

除非ca姐加入戰團

cyberpunk2021都係既

想知點解locker同kayan9896一齊但唔肯公開(如果係真)
Kayan9896經理人會屌?

三十六歲都似 但亦都係試映劇場最低view數嘅片

另外最多views數嗰堆片睇嚟都唔係豪腎發辦

LOCKER可能多女FANS?

唔係on9到男神有女我就唔再睇佢
如果係咁我咪好難打丁
女神有仔就唔再睇

有冇個list睇下佢地邊個整邊條片
無認真去記每條片邊個橋

今日咁樣都唔算公開咩
仲有之前喺片入面啲暗示

就算係普通人都唔係個個鍾意喺ig開個po正式宣佈
何況佢地喺藝人

感情問題一律不回答啦
游學修奶得少嘢咩

我見LOCKER哥一月開始係咁喺Kayan9896啲IG POST留言，嗰時一齊未呢？

我覺得佢地如果唔想公開今日修哥唔會咁玩佢地既
算半公開?

1153

邊到有腎媽意見睇？
課完認真毛都無既

淨係心事台live先有 即係要課到盲撐

唔知睇日vlog 到邊個
係啊慈就正

我屌呀 腎媽意見都要擺喺心事台
搞鳩錯

淨係計上面嘅熱門片架話
需要系列係修哥
Angela yuen兩條都應該係廣告片
唔通佢有男朋友我記得嗰陣反應都差下
咁多views應該都係靠女
咁大件事我覺得主要關篇潮文事

真係似豪腎舊style嘅應該一條都冇

女仔嚟講佢最好戲

魚蛋粉2，唔準偷睇，鹹濕佬，唔準乞嗤，超級平權演員，uberbaba，老師(？)，唔準搭膊頭，早晨。。。多謝，神打本色，收銀500天，拳王媽媽，掃毒造星(？)，爆旋平安夜，cyberpunk2021，豪哥演技大師班，湯告機師，一日嘈到黑，點嗯步(？)，槍王之王2021，幸福的三十六歲，gme，伽藍

View數已經好實際（亦好殘酷地）反應市場需要

腎媽會唔會直接上心事台

今個禮拜無ng片睇

今日飲茶實測 大家咁話 堅 work
傳菜大嬸一聽到即頹

呀慈算係固定嘉賓定已經係班底

官方IG有follow到
算係正式幕前班底㗎喇

「大家咁話」其實不嬲都成日有人講
人哋恭賀你又可以用呢句回應不失禮貌，畀人吋又可以用呢句回應不失風度

岩岩做左會員 原來限定片仲有分死忠毛 認真毛

Signal 就有
Whatsapp 不了

我第一次睇yanny係我無嘢呀條片（原諒孤柳寡聞）

髮型+面型扣50分

yanny真係走曬樣
拍落班小妹妹度真係

Fb有人reverse咗變到locker成個變態佬咁

冇睇過，呢個post幫到手

阿gi都係三十 仲好正

link？

尋晚live locker講豪媽媽笑撚死

修哥又出去俾細路省

尋晚有痴線佬課金話人係雞讀埋出嚟

locker食咁多女

yanny以前supergrils活躍時期果陣覺得佢五個最靚，宜家真係變左好多...

真係唔驚省落街

我幾鍾意佢短髮 都係好靚

咁都用到修哥個樣

痴線

heidi最靚 又係深黃

應該全隊都黃

全隊都有出過post同story
Heidi youtube channel介紹食黃店

angela 同yanny 都係藝人,但唔知點解覺得angela 順眼D
關唔關年紀事

可能關

前排就算剪左短髮都好正 雖然ig相應該執過
我覺得全盛yanny=阿gi＞channel其他女

真係

堅有嘢睇

咁先正
肥肥地

啊慈個樣有啲似男人

李家鼎

aga

其實上鏡都唔覺好包

仲有跑步素顏好似靚d

係，正想講，似aga

唱隔離果個jace?

佢幾高？

矮yanny少少

希望佢哋唔好放棄mewe，如果唔係迫唔到啲人用

有冇大家咁話stickers

tg有冇

我都覺得佢素顏靚啲
咁後生咁樣有啲青春活力

其實依家係咪仲有keep住收劇本?

攬炒巴都有睇試當真，share左修哥ig story tim.

kayan9896同locker一齊去camp

Ig 同一個爐

又喺呢到撞到你

連登有幾大

Ig無左

兩隻軌

髮型問題姐，紮起頭髮都係咁靚

Locker會唔會變下一個加蔥

kayan 9896 無簽試當真

加蔥轉數快好多wo

咁樣靚好多，我冇野條片戴埋技蘭帽變左譚杏藍咁

睇阿修套仇老

佢個feel 傻下傻下幾得意

Sor 但yanny個短髮look真係好撚似李慧琼

我屌你

西口西瞼

技蘭

留返長髮啦妹仔欣，短髮真係唔掂

樓上個意思應該唔係指轉數

見到好多cm話佢正都想催眠自己 但真係唔得

不能只有我看到

回不去了....

shit....

但好真

Sorly
孖妹真係唔靚

15:35

呀莎靚啲

啊莎有種好特別嘅吸引力
其他女拍埋去完全係唔同level

做戲屎嗰下弊呢

舊仔係邊位

我第一次睇大家咁話條片 第一眼都認唔出係yanny, 心諗個樣都好普通無乜特別，估唔到yanny劣化左咁多

搖幾秒就會頭暈咩。。 咪撚理依D 人啦

認同 佢造到好癲感覺

講粗口既腎仔世一

蘋果都追到好貼 初二9點半新聞都用埋大家咁話

唔中意代妝嘅女女

好撚正

今晚係咪有片出架？

阿慈又食

試映劇場《赤口求婚》｜試當真
2021年2月15日

彩色 | 2021 | 求婚、愛情| 粵語 | 中文字幕 |3’30 | II級

故事簡介：豪哥選擇在初三赤口時，向女友阿慈求婚。

演出：
阿慈@ngaionchi_kathy
蘇致豪 @official_sochiho

如果ending係阿慈死左/分手可能會好睇d

阿慈

仲以為豪哥會拎返隻戒指就走添

等睇阿莎ig再留言心碎

好睇係因為呀慈 唔係因為劇本

原來腎仔都有扮過女人

新片質素越嚟越低 搞邊科

好無聊

啲燈光有啲差
阿慈啃親嗰度塊臉一邊灰一邊黃

呢集真心普通

一直想搵翻，但唔記得咗邊條，有冇link

情人節赤口已經有好多channel玩左, 今次呢集仲玩略嫌顯得重重複複冇活用到
同埋野食收埋戒指然後吞左條橋已經好舊好老土

結論: 香港蠔加油啦

反而因為太認真諗topic?

好悶.....依排唔掂....

依家好似條條片都要扭下橋咁

大家都係愛情片,點解同cap比差咁遠

真，今日條片似armchannel 微辣果種風格

都係之前d偽紀錄片最好睇

代妝咩意思

搞到我睇返年初四的正確樣子

好普通.......

真心覺得麻麻，情節上冇任何驚喜，甚至有啲愛回家feel
不過阿慈做得唔錯

thx

唔錯？屎戲到唔敢再睇啦咁都收貨點進步

新片真係冇咩講
只好期待下星期四大片

唔係今個星期四? 戲院重開個日呀嘛?

期待一下*

係咪出片太密？
質素咁參差

呢條會唔會係阿慈諗好平庸
之前特別留意返 除左channel需要系列 修做主角果d其實都幾好睇 好搶戲 教父同一清二楚有無人記得呢兩條係邊個度橋

正常 邊有咁多橋

呢條真係cult到好正

教父係腎仔 一清二楚係locker

佢拍呢d小品湊數量都無可厚非既

係唔知課左金班毛點諗

好耐無見

嗰啲修哥度㗎 佢依家要拍戲冇辦法

如果今集要咁走 其實無左後尾返轉頭拎介指個幕仲好

我無所謂，每個星期兩條，邊有可能條條高質

課咗金反而有嘢睇，今日大家咁話條NG片好乸正，淨係睇腎仔DLLM都值回票價
尋日呀慈條vlog又係正

申：重課（非???）

今日唔係應該到編劇試當真咩？

CapTV嗰陣一日一條，由開台計到盾雷豪腎發走人，冇一千都九百，真係爆出嚟有人講有話題嘅計返可能一百條都冇… 所以呢排平淡啲真係可以接受~~

.... 係個劇本差定阿慈做女一差
完全唔知做緊乜
如果再冇心事台就做返認真毛算

係，見人下下攞以前cap啲片出嚟比較我覺得唔係幾啱數
以cap tv嘅嗰幾年出片量你當然好容易揾到啲比較突出同深刻嘅片啦，但係唔好忘記新channel都係幾個月，攞一兩條片同以前最好嗰啲片嚟比都人比人比死人啦

化妝*

咩嚟

仲有呢條

豪哥同creamy啲化學作用真係勁

呢條都好正

應該係不定時… 其實暫時一月一條都夠做，因為編審真係好嘥時間，以佢地能力自己度劇本拍埋可以好快趣就搞掂(加埋仲有儲落嘅橋庫)，但係要喺幾百甚至過千份嘅投稿入面篩選就真係諗起都覺得燒腦…

同埋如果有下次唔好咁快講明係編劇試當真先啦

豪莎

仲有capTV多咁多人

拜年條ng片仲好睇過新片
腎b屌人老母臭閪真係好正

一清二楚嚴格黎講係LD發

新片無聊呀慈戲屎今次真心盲撐唔落

但係LD發嗰個版本係兩回事嚟
好想睇佢整啲痴線片呀，佢幾時得閒呀

試當真大部分片唔好睇又懶有内容咁，d橋又老撚土，夾硬谷埋d金句制做話題，再+埋兒登仔吹奏=高view

captv同金鋼crew d片有創意得黎夠膠同好笑，又緊貼到社會話題，d片係有質數同會再三回味，但無奈係d片大部分點擊率都係極低，得班死忠識

試當真d演員大家互相都真係無乜化學作用咁，豪腎宜家比我既感覺宜家係好似好壓抑咁，無以前咁放，修仔就大佬格，個人覺得做下把位岩佢多d，locker就不過不失啦，ca姐同阿慈就好明顯就無搞笑細胞，一拍埋去好明顯同以前creamy jacky有好大分別，無乜火花，唔好睇...

btw,有無人知captv dom爺去左邊？

咪撚玩啦
真係當連登有咁大影響力咩

豪莎版赤口求婚？？？

寧願似豪媽

哇正

如果條片係向慈求婚 阿莎彈出黎升豪哥一巴
打到個口流泰式辣醬 暗喻赤口
阿慈又再扑暈豪哥一次 完 咁係咪好d

認真毛表示
今日條片真心唔得
正係玩左 阿賢今日係初四喎初三先係赤口 個梗
希望星期四條片KEEP番高質NG片仲好睇過今日條片

教父唔係 on9 仔寫嘅咩？Live 有講

大家咁話 開工好好用

睇返之前金剛crew啲live
佢地話拍開網片
出到去寫電視台劇本比人屌寫得冇頭冇尾

可能因為咁依家少左之前啲鳩片睇

真心唔得喎條新片...

呢兩個星期唔係炒冷飯就係hea拍

人地大時大節先係發力時候，試當真就真係放假鳩做

邊度有NG片睇番?

我覺得似係將學過嘅嘢嘗試放係網片
佢哋應該都搵緊個平衡

拍攝/後製明顯高汁左

暫時睇咗三大(?)青奴同赤口情人節有關嘅劇場片（小薯茄、(唔)啱channel、試當真），三條都唔撚掂…

其實認真毛架貨車係咪真係關試當真事
定係咁岩都叫認真毛

希望係因為拍緊套大片
所以呢幾集失色d啦

今晚心事台

你老母 youtube又冇通知

今次ig出左story啦

唔知有冇ca姐呢

正常社群post係唔會有通知

好似係bug黎

有啲有 有啲冇
選擇性通知

Published on Jun 11, 2016
對你來說最大的加油是什麼呢？？？

易健兒 CreamyYick 自編自導自演自剪

原來Creamy 咁勁
仲以為佢淨係識拍巨大化

佢同Jackie都有負責寫嘢拍嘢㗎

原來而家無左cult味 係因為無左creamy度稿

好似上個禮拜謝票場有人問豪哥最鍾意同邊個合作,佢都即刻答creamy,我都想佢哋一齊拍返片,佢哋三個（豪腎）ig都有互相follow,我諗佢哋三個應該傾得埋

Btw,ca姐（冬o tea啲片睇過下,但可能channel風格同試當真唔同比較唔到）阿慈唔係唔好但可能之前冇拍過依類型風格片,所以同之前奶油展翹比差咗少少feel咁

唔係好識欣賞依種style 有d似2000年頭某類港產笑片 d笑位多左

同埋依種都唔叫cult

但真係好撚樣衰

初中drama soc 唔明有咩好吹奏
根本就係又悶又鳩

修哥始終讀編劇係正統d
豪賢怕開網片就有自己一套風格
其實要攞個平衡

嘩 原來真係差好遠

我一直好好奇點解會咁多人撐個咁似李慧琼嘅女演員

原來咁唔同

天能

修哥真係好撚勁
captv kkc tne 全部片經修哥手都好爆
試當真仝人生性吖

修哥我愛你

KKC邊條片經修哥手而又好爆
定係你想反諷KKC冇條片經修哥手所以冇條爆

hater嗰條(？)

唔算好爆啫

有無人會入場睇狂舞派3?

究竟睇狂舞派2定3先？

消失的第二集去咗邊？ 導演黃修平：會用另類方式呈現

原來另類方式就係指呢個

真係冇辦法唔中意修哥 無限RESPECT

修哥先係真正靈魂
不過做得leader啲人咩都屌佢先
比啲時間大家成長

好耐無見輕鐵站景

呢part原來係發自真心演出

唔攞出嚟講邊有優越感呀，大嗱嗱俾咗2舊水一個月，真係淨係為咗聽心事咩

真係唔好爆出黎啦，再咁搞法之後唔會有心事台

點解又冇noti明明㩒咗鐘仔

社群出既野好似唔會有notice,
心事台個d 都係咁，
所以好多人唔知.

阿莎正好多

有人提過，要出會員專屬文先有通知

老母睇完試當真日日喺度大家咁話
又問我有咩動機
應該如何自處

試音片《朗豪荒封區大戰》｜試當真
2021年2月17日
試當真Trial & Error

彩色 | 2021 | 格鬥、密室逃脫、抗逆 | 粵語 | 中文字幕 | 3'27 |

故事簡介：有一天，旺角封區，然後發生大戰！
聲演：我阿爺係雷超＠lui.yeah、Ernest＠ernest_pch、蘇致豪 @official_sochiho、許賢 @official_huiyin、火柴仔＠matchachet
試音素材：Captain America: Civil War（2016）

又用bad guy 不過今次唔係LD發冇倒轉嚟播

雷爺！

封區 雷爺 探熱槍
高汁

雷爺

一巴巴煎落去班防疫恐懼撚到

膝頭快速測試 笑到仆街

大家咁話!

想問好耐, 其實Ernest係邊個黎? 見呢排啲製作都有佢份

Description有
Ernest案內所
豪腎修有個星期有點名講過佢

今集笑到傻captv回憶返晒嚟

有望過下佢channel, 原本只係日本KOL. 入面出過兩條片評論試當真, 但其實內容好普通
所以唔明點解會睇中佢仲參與埋拍片製作

咁今日呢條係唔錯嘅

諗起決戰羅莽

佢地覺得夾咪會合作

你又岩, 反正channel啲女都係咁樣搵返黎

有無人睇過一條類似mocku, 豪修賢拍嘅，最後修哥叫佢地一齊講類似「請支持試當真」，豪腎講到好似智障咁，俾修哥屌，有無人知係邊條片

本身係 Youtube john 會員後既第一條 testing 片
而家好似冇左 🤣

原來係咁有印象睇過但又搵唔返

希望今個星期六謝票場有雷爺

有雷爺正呀喂
今集有feel

試音片就係要聽腎仔鳩叫

Yanny八婆到迫左ca姐係後面

雷爺把聲堅好好聽

真係DJ嚟

會員 NG 片嗰個版本唔係咁，但最後揀咗呢 shot

唔知點解有幾段片啲bgm都太大聲

例如鎗王之王 新配音片 NG豪莎片

大聲到聽唔清楚對白

呢排佢地d views跌得好勁

真心唔鍾意yanny 覺得佢份人好撚西
唔建議佢加入試當真完全唔夾

利申: ca姐 呀慈岩岩加入 完全無呢種感覺

點西法

個樣 坦白講
佢完全唔係試當真果種風格

呢個帖見到 而家呢啲app真係痴撚線

其實習近平係咪先係改圖嘅萬能key？

份人好撚西同個樣好撚西係兩回事

唔明啲片想表達咩嘢

反而cotton果d prank片毫無意義
但反而每次都爆views 真係唔明

利申: 有sub佢 每條都有睇

我都估係唔係呢個 Ernest , 之前睇過佢同薑檸樂既片 .
佢之前係日本做香港人留學移民日本既介紹所生意 (介紹租屋之類) , 之後識左女朋友 , 就跟左女朋友一齊返左香港 .

呢個月修哥出去拍嘢交接期好多嘢出錯，佢地嚟緊應該會修正

哦
不過修哥講咗新節目有yanny

爆紅完 實力維持唔到既表現

我寧願佢地唔好出片出得咁密
可能咁先keep到d質素

香港人中意睇垃圾唔係第一日嘅事㗎啦
如果唔係以前大J笑波子屎萊姆個堆點會紅

Yanny畀游學修嘅第一引象都係唔好，但只係一種bias，《仇老》搵Yanny做casting後就知唔係嗰回事

嘩 屌 Ching你真係真心膠 擺明個shot 就係拍緊大家扮爭位 又唔見你屌其他人？

Prank片本身係容易搶view
台灣咪有隊情侶專做prank做到上2.01M sub

邊個?

佢一啲都唔西，反而睇佢自己個青奴啲片(尤其煮食片)仲有浸鳩味，就係有啲似舊cap嗰種我睇咗乜撚嘢嘅鳩…

死喇我發覺有少少鍾意咗佢…

係試當真個造型出出地事姐
第二到都好正常

Prank片試當真有冇得諗

可以既，係戲入面玩囉

做戲就冇癮啦 想睇佢地嬲鳩果啲真實反應

有ca姐 呀慈但係冇locker

立場照妖鏡影到阿慈好大份

呀慈塊面影到

女仔有肉地唔錯

呀慈真係好豬

呢張真係個個都照妖鏡

修哥拍完劇返黎應該會好番D

不過有得跟去首映係開心嘅

點解今日星期四冇新片

比佢地抖吓啦，呢排力有不逮，停返幾個星期重組吓都好

今晚唔係話出狂舞派2 大片咩 ？

預告咗係《狂舞派2》

可能仲喺高登先現場… 未返去㩒掣…
甚至係仲有今晚啲現場片未加返落去條正片度埋尾
*留意Eddie個IG Story：

喺度玩緊Jackie名句「好笑」

唔係話配合戲院重開今日出二月大片咩?

體諒吓啦，唔好迫佢地
試當真已經捱得好辛苦

修哥前晚心事台有講拍prank片會點
好似都無乜打算拍

修好型

今晚大片呢

又唔好講到係逼佢地咁
我估佢地一早拍好啦, 琴日仲出埋預告

睇黎又12點先出

應該一早拍好等戲院開
佢地都預告左好耐

坐定啦各位 有premiere lah

12 點

呢條大短片都大卡士啵
唔知同部戲有冇關係呢

試映劇場《狂舞派2》｜試當真

彩色 | 2021 | 商業、喜劇、續集| 粵語 | 中文字幕 |8’ | I級

故事簡介：來到續集，換了跳舞很叻的游學修主演。
排舞：
楊樂文、何啓華
音樂：
JFUNG
填詞：
Heyo、蘇致豪(哥)
演出：
楊樂文
顏卓靈
BabyJohn
Heyo
黃修平
游學修
蘇致豪(哥)
許賢

修仔對膠拖

樓主漏左阿dee排舞
呢次製作同狂舞派3佢都有份架

豪哥rap

豪哥RAP

好撚尷尬 笑死

豪哥

Free style

點解唔加埋爆炸頭屌仔

紫禁之巔
不要再打了

一見到對拖鞋真係笑死
同當年腎仔個綠色核突水樽一樣

大製作都係入屯門拍

真係有啲似蘇永康

有住手不要再打了已經可以like

排舞：
楊樂文、何啓華

抄埋自己套教車師傅

修都跳得幾好

狂舞派3 應該會接返2 咁玩

whizoo, 毛記, 試當真都上埋

修哥冇講大話

豪哥哥rap

屌 好痴線

近期最高質片之一

估佢唔到

認真, 豪哥rap得幾好修哥都跳得唔錯

啲rap同啲舞幾正

仆街好撚高汁
個班乜柒都話廢、唔好笑個班可以食屎

令我想入場支持狂舞派3

想聽豪哥Rap耐啲

叫修爺呀

好耐冇睇過修哥跳舞

出門四寶歌

修哥真係好撚勁, 將鳩片+RAP+商業片集於一身都咁好睇

修哥跳舞掂，豪哥rap歌掂，修仔套戲都要掂

其實punch位唔係好多
高質既位二創紫禁之巔黎宣傳狂舞派3

豪哥RAP將成條片升華左

岩 漏左呢個重要位

修哥跳舞原來大有來頭

今集好正
首播完之後即刻再睇多次
修仔修哥修爺都好正
豪哥終於 rap

修哥同lokman跳舞前嗰段戲
就算戴住副超都好有戲好有型

今晚修你皮好似講過以前同阿dee一齊跳開舞

x2
本身1 2 集都無睇過

無2架

你岩岩咪睇左第2集

第二集許生咪出左 50 萬拍左俾你睇囉

屌 修哥真係好全能 係個樣串咗啲

你岩你岩

遊學修個look加埋佢跳舞個鳩屎樣+豪仔rap笑到我

呢一集咪2囉

豪仔rap果段loop左好多次, 真係rap得幾好聽

修仔有波餅食
仲要大大力

聽講唔係續集黎，只係同一班演員

狂舞派3 掂呀！！！

推到豪哥出solo album

高汁！

見到條哥個死人樣帶副方唐鏡，同埋啲死人動靜就想打柒佢 見埋對拖鞋就頂唔順，笑到停唔到

條片仲係輕鐵站拍，咁應該係搬studio之前已經拍好都好耐下

修哥

修哥ig

學舌鳥 修哥 jackie creamy 何啟華，唔見jackie跳嘅？

本身live放風話1月放
點知撞正封院就擺到依家重開先出

佢唔係做俾人訪問嗰個咩？

日日去鳩嗚都有份跳

尬舞嗰part同豪哥Heyo battle一定係一早拍好，但係一開場開會嗰場戲應該係過年期間拍，因為我認到修哥同腎仔個髮型…

高質

可以同heyo 合作

淨係入場睇豪腎修都抵

我認到修仔嘴角粒瘡

片入面豪哥同修哥跳舞同rap都唔差過lockman heyo

泡疹黎

入場支持

嘩～我翻查過佢祖藉～原來佢師承霹靂李雲迪！

睇啦，遊學修都好似有份

學舌鳥果陣佢好似都有跳

豪哥修哥腎仔creamy都有

豪哥哥歌迷會集結

會唔會好似以前咁出d偽訪問片宣傳埋套狂舞3

喂HEYO佢地係度打嘜交

佢地要拍嗰種尷feel真係可以去到好盡，好好笑

啱啱先check返jfung啲片 點解會archive/del哂？

屌啦今夜打喪屍呢套戲 係我成世睇過最爛嘅片
個結局差d想𠝹凳

最後講多謝嗰陣babyjohn打咗個突，係演技定真係冇預過黃修平會講多謝

修爺連行步路都好有戲

姐係講緊廢話
閱

逢親好樣少少既女出現就話唔夾架啦
最好就個個creamy咁既樣

喺邊個輕鐵站？想知邊度有塊咁嘅草地

應該係大興北 Heyo同豪哥rap嗰陣見到站名

係大興北
金剛crew果陣已經喺果到取景

平時行過都唔會覺得特別
以前有多阿公阿婆喺果邊曬陳皮曬被

真係整得幾好幾好笑

wow factor

遊學修 讀過電影 有研究鏡頭運用
拍出嚟嘅鏡頭 無論係captv 定金剛crew 都做唔到

依條係Jackie導既

話時話遲d有新節目 唔知會cut而家既片定再額外加

會唔會同雷爺合作番

CapTV果時都拍緊，可以參考跨欄教室

合作緊啦，客串之嘛，不過應該淨係配音，喺劇場亮相就窄窄地，始終有正職喺身…
之前魚蛋粉2佢都有份

唔係喎，heyo battle 應該係前幾日拍，睇heyo ig

呢到係計建生
不過呢條片都正

前面果段係響大興北站對面間釋記攞景
當然後面就主要係建生果邊拍

反而覺得呢段片都係麻麻，冇因為呢段片而想睇狂舞派3

我覺得幾好睇嘅
尤其係有前排出嘅片對比
但大片lv 有保留

製作上算大啦下話
又明星又排舞又作歌
我覺得僅次於修澧賢

JET訪問有片睇

條片

豪哥rap >>>>>>>> 其他

話說心事台係咪話今個禮拜係咪有新節目比yanny

好似係謝票場講

咁畀面佢專登開個節目,連captv kkc都未試過嘅野有啲期待

好似無講專登為佢開, 淨係話佢有份姐

睇完狂舞派2 第二日即刻去睇狂舞派3
好睇，希望大家多支持有heart 嘅香港電影

你會比幾多分？

好撚大
脹卜卜
迫到爆晒

唔完美但好睇，冇8/10都7/10

afuc喺紐約嗰段mocku好正，hip hop掌故；
呀婆講「好人一生平安」喊到仆街
不過睇到尾好sad… 帶住無力感離場…

大腦

想問下今晚有無live?

初二都有今晚點會冇？

見佢地之前會好早放定上去

啱啱放咗

今晚無修哥

勁尷

有locker救場

返哂黎啦

Locker個頭 Kayan9896中意？

yanny好客套

其實幾好睇

好型

唔知係咪睇得多，開始覺得live有d悶

腎仔接得靚

係... 好似少咗一半人

唔知係咪錯覺, feel到佢地有d攰

而家好似越來越少講返關於條片嘅嘢，例如創作意念，拍攝過程等等，而家好似變咗吹水大會咁 各花入各眼

修哥今日似乎想交俾豪腎主持live
不過腎仔仲係好被動

氣場同energy唔夠, 都係要靠修哥

大家一team人唔好咁話人啦

呢段好正

chatroom暴動

咩諗法先而家

「正呀！咩想法先」

ca姐辛苦了

唔知Yanny平時鏡頭後係咪都咁靜
個Live好似有啲拘謹

吓 son 幾正喎

佢講d野都好有content
幾好呀

冇野講又話悶
有野講又話多野講
其實冇所謂啦

Ca姐多job到已經兩個禮拜冇嚟

佢問啲嘢好多時都係我想知嘅嘢 幾好呀
佢嘅定位就好似一位真係睇開嘅認真毛咁

今次live後半好正
究竟修哥有咩係未做過架

霹靂好冇啊
好
邊個霹靂好
李雲迪囉

幾好呀有時dead air左會搵下野黎講

Live無遊學修爭好遠

講係咁講 都希望其他成員爭氣啲 唔使咁依賴佢
不過氣氛真係差好遠

好似個個都無乜energy

原來修仔好早已經扮緊古天樂

嘩

請保持神秘感

wow 啱啱先講完 個頭就嚟

老左好多

估唔到

岩岩睇vlog心諗得3分鐘既 再睇多陣 wowwwwww

心諗勁冇誠意， 點知

話說修哥講嗰隻手指舞係咪呢個？

無興趣 唔考慮

宜個認真毛好大牌, 有曝光率比佢賺都唔要

所以話冇錢但有曝光其實已經好賺

真係全部無錢？

編劇試當真都有錢 出鏡點會冇，gag嚟姐，ca姐多咗job已經係賺到曝光嘅實證

之前修哥話試當真views數已經相當於電視台/電影

睇ig follower架話
Ca姐有十萬（入試當真之前得一兩萬）
之前全民造星3最紅嗰幾個依家都未到六萬

就算最遲入嚟嘅阿慈前排都開始上viu度拍嘢

Ca未拍試當真之前已經有四五萬喇
佢本身都叫有啲人識

我之前只知ca姐做冬OT，以為佢無乜人識添

我完全唔識

尋日課完認真毛發現ng片好快睇完就升級咗做死忠毛

但頂youtube premium無得down死忠毛啲嘢好正常，但無得背景聽，諗住搭車訓教可以播嚟聽

Sell hk

元朗國

咩事

想知

Ca姐ig

試映劇場《FACETIME的重要性》｜試當真
編劇試當真
彩色 | 2021 | 友情、科技、編劇試當真 | 粵語 | 中文字幕 | 3’20 |
故事簡介：從前，主角A和B有無限DATA......

演出：
游學修 @neoyau19
Locker @locker_94

睇睇下 無咗

係咪片埸拍架

又冇咗

搞甚麼飛機？？？又冇咗條片

試當真(游學修/蘇豪/許賢/火柴/Locker/Jessica/阿慈/Eddie/Ellen)(9)

試映劇場《FACETIME的重要性》｜試當真
2021年2月22日
編劇試當真
彩色 | 2021 | 友情、科技、編劇試當真 | 粵語 | 中文字幕 | 3’20 |
故事簡介：從前，主角A和B有無限DATA......
演出：
游學修 @neoyau19
Locker @locker_94

條片咩事

我睇咗啲乜撚嘢

上次live 講過唔改編劇試當真劇本咁拍，跟住就出咗呢條片

我究竟睇咗啲乜野系列

你哋話唔改直接拍呀嘛，咪試俾你睇囉

我睇左啲乜撚

？？？？？？？？？

？？？？？？

佢想講咩

呢條片喻意好好

locker跨欄=香港人要跳出框框

修同locker分隔異地都要facetime見面=
即使好多人移民，大家都要保持聯絡，做好國際戰線

片尾就最精彩，locker唔收線，直到叫醒修為止=大家要互相扶持，手足有時會泄氣，要為對方加油

編劇現身解讀

作者已死論

作者未死作者喺到

拍BL無問題, 但唔該搵番豪腎拍, 佢2個拍無咩FEEL

屌你 真係一字不改

豪哥?

諗起36歲條片有人話點解係30歲去到36
因為bno5+1

今次真係唔掂喎

好鳩屎

我諗條片都係試下水溫
一字不漏拍返出黎 你班人又唔buy
改啲啲劇本 又唔buy
好喇到改哂個劇本 又話唔掂

結論：你班人乜柒都屌 試當真繼續行佢嗰套

可能又會出多條片話唔改劇本唔好睇

唔知投稿條友依家咩心情

問題唔係有冇改劇本
而係個劇本本身都唔知做緊乜鳩，根本係零message，完全唔明點解會揀黎拍

應該改嗰啲劇本又唔改，本身故事唔差嘅劇本又改到七彩，我睇唔透

？？？？？

佢地唔係想玩野點會揀呢個黎拍呀
而家明玩野啦

等下啦呢個月啲片質素係有啲下降,等修哥拍完戲返嚟應該會好啲（狂舞派2成30萬喺近期算好）

我覺得好睇

mewe錄音有驚喜

間唔中有條唔知睇咗乜嘅片都幾好呀不過今集好似搵豪腎做好啲

係有一浸captv好少view 唔知睇咗啲乜嘅味道
我諗編劇個message就係啲人無聊得滯 幾時都facetime
簡單咁帶過果種無奈

我鐘意呢套喎

條片深度向但係無位去帶出個主題
要人自己諗自己解讀
但係鋪排又唔夠比人去諗
睇完有唏噓感但講唔出點黎
都係36歲正啲

有邊份本係本身唔差

唔准唔嬲 係最貼近試當真style
真心支持ellen一齊玩多啲主導同上謝票場分享

點解試當真拍片suppose要有message? 邊個規定嘅？要有message不如去睇教育電視啦
Captv到kkc唔係大部分人都鍾意「我睇咗啲咩WTF」嘅感覺？

ok喎

老實講, 宜條片至少好過赤口求婚

新片少咗啲wow factor，可以加啲唱說

點解乜鳩都話要message